如果美國唔opensource, 中國現在是否落後國家?

如題

咁fair 啲講 冇opensource 全世界都仲好落後

馬雲應該仲姦緊田